林作去撚19個page到留言......

話說19 寫咗篇嘢講英國送國民去死

然後林作條撚屌 入去留言

廢到去人地page到宣傳刷存在感
佢都算第一人

過氣「才子」

差佬：姦姦

警務人員子女關注組

你話佢廢到去人地page到宣傳刷存在感

但我覺得佢幾成功佢搏到你擺上連登宣傳

拉客拉到好撚肉酸

人地同陶傑fd底

香港Boris Johnson

呢條垃圾幾時先肯收皮

"本人有不同看法。作為香港 Boris Johnson 以及他在香港最大擁護者，我有話說。

Boris Johnson 不是左膠。他是個類似特朗普，一個充滿矛盾的人。在社會很多議題上，他算是個自由主義者，但總體來說絕對是溫和的保守派。

也就是說，根深蒂固地，他相信 If it ain’t broke, don’t fix it的道理。你只需要留意他駕駛的汽車，那輛快要20年車齡的Toyota 七人車，以及他每天都穿著的 Church’s Oxfords, 那雙連裡面鞋墊都快要被磨平的（看過他拜訪日本寺廟除下鞋子的內籠），就明白他的理念。

在處理這個疫情的問題上，這樣的無為而治，反映的是他的無能、冷漠，還是他壓根不相信太多的動作會有什麼正面效果，反而可能只是反效果？

我相信是後者。何話此說？他在這幾天的一個記者會中說到（而我是逢他公開講話必看），他經過和國家首席科學顧問及首席醫學顧問商討後認為，關閉學校，讓學生都待在家中可能產生的是反效果 - 因為只會造成其它方式的集結。況且，正如政府所說，許多關鍵的關鍵崗位工作者，會被逼回家照顧小孩子，不能在如此關鍵時刻貢獻社會。

Boris Johnson 從來沒有「正路」地推出很多政策，就如當年社會主流認為他支持脫歐只是為了自己上位，罔顧民生。但陶傑哥認為他和偶像邱吉爾當年沒法比，我卻持相反看法 - 邱吉爾和他在看待政策的角度上如出一轍 - 獨具慧眼，通常回頭看時才明白此兩人的智慧。當年邱吉爾作為英國主流政客極少數一人主張武裝對抗德國，今日有 Boris 堅持學校不封校。現在下結論說英國會出大禍，絕對言之過早。更可能的是，Boris又一次證明給大家看，他就是能人所不能。留意，截止目前，英國情況遠沒有義大利法國等歐洲大國這麼嚴重，但實際上英國和國際疫區的聯繫度分分鍾更緊密 - 單是華人學生人口就肯定比義法加起來多啦。

陶傑在最後叫家長不要選擇Boris母校依頓，這點我是同意的。邱吉爾母校哈羅，確實更好。"

引人注意，想呃reaction

大家千祈唔好去佢個page俾like俾嬲俾comment

有咩呢度討論好啦

英國都千四單, 而家先開始爆緊
林作咁大膽單挑19

遲下大爆發再bin佢c

等bin佢

其實都冇咩好討論，只係一個網民喺自己fb出post啫

老老實實
啲乜9精英治國
經過香港仲有武肺
我都唔會再信
治國或者決定方針一定行集體智慧
呢條英國佬抗疫同選擇用華為擺柒
唔使再spin

其實最錯係中蟈，有病就即告鎖蟈啦

哦，你咪去返你個Page度寫囉關我撚事

學校停課
醫護被迫停工照顧
唔似係咁難解決喎
相反醫護啲仔女係學校中招
唔通又唔使照顧咩
攞呢個理由黎奶bj
佢究竟識唔識㗎

但英國30年起就有去重新激活軍工業，張伯倫hope for the best 之後都有句 prepare for the worst

正。謝分享

絕對成功

果然係回憶小子

Too late. I got about 100 new likes

Hi 林作

會唔會同mmc復合？

一諗到佢屌過MMC
就雞皮都起好彩MMC唔係靚咋

夠膽同陶傑結怨者皆無好下場

差唔多樣

mmc既人生污點

屌

推依個

係

啱

WFC

點解呢個post仲係熱門 你地係咪唔識用不推文 出面大把行動post緊要過林作 拉

我現在去我專頁寫出來

YouTube戰線要人啊！！！

//英國情況遠沒有義大利法國等歐洲大國這麼嚴重//
之前連登先po左個台妹喺英國經歷，話唔撚驗

成日搞錯林作同林忌

attention wanker

黃你地都搞

林作條仆街唯一值得自豪既就是抽插過MMC

其他不值一提

有冇做補習？

香港Boris Johnson
人吾笑狗都吠

扶不起的屙豆

on9仔林作

盲撐到一個點

問題依家broke鳩哂都唔fix呀仆街仔

佢都幾撚on9
抵10A飛鳩佢
痴鳩線

如果佢話Thanos式理念正確我都仲可以撐下佢
佢呢啲撚屌唔死冇用

我呸

阿作屋企咁有錢都成個油頭毒撚咁

咁中意發明星夢不如行蝗加爾條路

你又知？

我懷疑10A未俾佢搞過

林作大狀

10A仲係處，應該係，除非唔係

Push

留名bin c

其實林作未必係錯

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸出的

話說呢條友呢排群左個headhunter幫人做career coaching
見到佢 即blacklist

韋拿踢法似我

條友唔係做保險咩

蝗加爾蝗袓藍就差唔多

[林作講兩句］Herd immunity要成立 必須要有疫苗存在 才可以達致廣泛群體保護

邊撚柒鳩個？
投共唔成又選唔到區議員嗰個？

100 new likes
垃圾到你

林作本人

咁你覺得依家係英國應否盡快返香港

有冇反思過點解自己人生咁失敗？
有咁多資源 日尻日刷存在感都係冇人理？
唔使同我講學歷家底嗰啲 你而家自己嘅成就心知肚明早排你同王宗堯鬧交連佢呢啲小明星都收到你皮
你搞咁撚多野都冇得到大眾關注就摺埋啦其實你想做娛樂圈 有定位自己乜春野智者諧星 講咁撚多都嘥氣 你矮 你柒 賤男形象 根本救唔番你

髮型?

傻仔嚟

係我理解能力有問題定係佢話自己係香港Boris Johnson？
會唔會太抬舉自己？
老實講Boris Johnson我都好欣賞
佢係一個聰明既政客
林生所提到既if it ain't broke don't fix it並唔係佢揸舊車或者不修邊幅既原因
佢不修邊幅既形象係專登做出嚟比公眾睇
佢喺鏡頭前會專登摷亂自己個髮型
等大眾覺得佢好真性情同貼地
犯咩錯都可以繼續支持佢
Ffs he wore fucking tailcoats with David Cameron during his school years.
You must be out of your bloody mind if you think he ain't a posh boy.

我不同意林作的看法， 歡迎都光明頂專post 討論。

蝗祖藍都有才華過佢（演藝方面

佢想架 但連蝗嘉爾都做唔到咋

結怨？

留名睇19曲直連撃Combo!

又知佢屌過?

屌你老母，戇鳩死遠D啦咁撚樣都問得出

唔知點解見到林作講BJ堅持不封校我就諗起香港首席國師陳雲根博士

以前唔知，會笑屌鳩歐美綏靖政策，重演二戰嘅錯誤。點知原來依家啲政客連chamberlain 都不如，hope for the best, fuck all the rest

完全鳩估
你又知佢個CMA同CSA啱？
佢哋除咗係medical professional/scientist, 同時係government officials ，即係半個politicians
By definition 佢哋係biased, 因為佢哋要幫政府講嘢

我一直撐BoJo
今舖都覺得佢on99
佢有action/inaction你林生都可以幫佢估背後嘅所為hidden motive
到最後柒咗又話佢哋已經盡咗力 可以點 佢無資源控制乜乜柒柒

BoJo嘅論點有三個flaws, 睇睇香港同其他國家就知：
1 停課唔代表個個無得返工要湊仔。你諗吓年年學生放暑假，咁個個夏天咪唔使返工？每個家長總有方法去照顧自己仔女，就算有少數家長要放仔女去托兒所，都已經減少咗聚集人數。

2 Herd immunity 根本on 99，無證據證明患完個病就有抗體。

3 NHS負荷唔到，咪調用私家醫院，私家醫生，攞密啲病床，再唔係好似芝麻咁特快起醫院。做test然後隔離，等嗰班染病者聚埋一齊攬住等_都好過畀人周圍走。

Panic = vigilance
你睇香港大家都咁驚 但係醫療系統未收皮 條街仲有日用品賣
佢今舖真係唔撚掂

至於林生
做保險狗搏出名咋？

*所謂

精人出口笨人出手 果位咪你 特登開po

差佬死全家

屌你老味100個like就性興奮咁款你係咪咁撚可悲呀

保險狗

乜撚嘢香港Boris Johnson

點解仲要forward出嚟逼我睇

推

bin c

冇人想理佢
又垃圾又廢又係咁消費佢之前條女
好心啦
做律師又唔夠料、想撈娛樂圈又冇人想見到佢、去補習界都唔掂、而家又想做kol以為自己真係明星
好撚嘔心